屌你老味7:1 笑撚死

唔好咸

羅馬

真係同呢個比數好撚有緣

樓主輸到痴咗線

基艾沙

樓豬

橙

好廢今季

學人玩10yearchallenge?

對羅馬fans 表示同情

都唔係未輸過啦